其實我一直都買牛嘅原因........

都喺想同樓價做對沖 股市升樓價就升
買唔到樓 賺返些少都好
股票大跌又可以買樓

事實喺牛又打撚晒靶 樓價每月新高

屌你

洗唔洗叫面神同雲神加持下你啲牛？

絕對要